如果打完科興之後死唔關科興事，點解中完武肺之後死又關武肺事

突破盲腸

因為疫苗呢個詞有光環，
所以話一開始叫武漢疫苗咪冇事

因為係外國病毒
外國陰謀

黨話你愛國先係愛國
自己慢慢解讀呢句
套落去科興度

極權治下嘅文字描述定義 法律道德定義 科學定義 都係隨意按佢哋利益嚟定

因為武肺死唔駛賠錢，科興死就要